msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bbPress API Server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-16 07:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-27 03:56+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.11; wp-6.7.2\n"
"X-Domain: bbpress-api-server\n"

#: includes/admin.php:194
msgid "Activate this plugin (bbPress API Server) from the Plugins page."
msgstr "从插件页面激活此插件（bbPress API 服务器）。"

#: includes/admin.php:43
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: includes/admin.php:202
msgid "Advanced Tips"
msgstr "高级技巧"

#: includes/admin.php:18
msgid "API Details"
msgstr "API 详细信息"

#: includes/admin.php:29
msgid "API Namespace:"
msgstr "API 命名空间："

#: includes/admin.php:22
msgid "API Status"
msgstr "API 状态"

#: includes/admin.php:23
msgid "Available Endpoints"
msgstr "可用端点"

#: bbpress-api-server.php:83
msgid "bbPress API"
msgstr "bbPress API"

#. Name of the plugin
#: bbpress-api-server.php:82 includes/admin.php:11
msgid "bbPress API Server"
msgstr "bbPress API 服务器"

#: bbpress-api-server.php:41 bbpress-api-server.php:65
msgid "bbPress API Server requires bbPress to be installed and activated."
msgstr "bbPress API 服务器需要安装并激活 bbPress。"

#: includes/endpoints.php:131 includes/endpoints.php:150
#: includes/endpoints.php:200 includes/endpoints.php:286
msgid "bbPress is not active"
msgstr "bbPress 未处于活动状态"

#: includes/admin.php:31
msgid "bbPress Version:"
msgstr "bbPress 版本："

#: includes/endpoints.php:336
msgid "Cannot create topics in a category"
msgstr "无法在类别中创建话题"

#: includes/endpoints.php:135
msgid "Connection successful"
msgstr "连接成功"

#: includes/admin.php:98
msgid "Create a new topic in a forum"
msgstr "在论坛中创建新话题"

#: includes/admin.php:128
msgid "Create a reply to a topic"
msgstr "创建话题回复"

#: includes/admin.php:158
msgid "Create a reply to another reply"
msgstr "创建对另一个回复的回复"

#: includes/admin.php:60
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/admin.php:13
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: includes/admin.php:195
msgid ""
"Enable pretty permalinks in Settings > Permalinks (recommended: \"Post "
"name\")."
msgstr "前往设置 > 固定链接中启用漂亮的永久链接（推荐：“文章名”）。"

#: includes/admin.php:58
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: includes/admin.php:214
msgid "Endpoint:"
msgstr "端点："

#: includes/admin.php:38
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: includes/admin.php:61
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: includes/admin.php:78
msgid "Get a list of forums"
msgstr "获取论坛列表"

#: includes/admin.php:168
msgid "Get a list of topic tags"
msgstr "获取话题标签列表"

#: includes/admin.php:108
msgid "Get a list of topics"
msgstr "获取话题列表"

#: includes/admin.php:88
msgid "Get details of a specific forum"
msgstr "获取特定论坛的详细信息"

#: includes/admin.php:148
msgid "Get details of a specific reply"
msgstr "获取特定回复的详细信息"

#: includes/admin.php:118
msgid "Get details of a specific topic"
msgstr "获取特定话题的详细信息"

#: includes/admin.php:178
msgid "Get forum statistics"
msgstr "获取论坛统计信息"

#: includes/admin.php:138
msgid "Get replies for a topic"
msgstr "获取话题的回复"

#: includes/admin.php:191
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: includes/admin.php:287
msgid "Hide Example"
msgstr "隐藏示例"

#: includes/admin.php:200
msgid "How to Using the API？"
msgstr "如何使用API​​？"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wptopic.com"
msgstr "https://wptopic.com"

#. URI of the plugin
msgid "https://wptopic.com/document/bbpress-api-server"
msgstr "https://wptopic.com/document/bbpress-api-server"

#: includes/admin.php:45
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: includes/admin.php:193
msgid "Install and activate bbPress on your WordPress site."
msgstr "在您的 WordPress 网站上安装并激活 bbPress。"

#: includes/admin.php:24
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: includes/endpoints.php:343 includes/endpoints.php:375
#: includes/endpoints.php:413
msgid "Invalid email or user not found"
msgstr "电子邮件地址无效或未找到用户"

#: includes/endpoints.php:189 includes/endpoints.php:333
msgid "Invalid forum ID"
msgstr "论坛 ID 无效"

#: includes/endpoints.php:228
msgid "Invalid or inaccessible forum"
msgstr "论坛无效或无法访问"

#: includes/endpoints.php:324 includes/endpoints.php:407
msgid "Invalid reply ID"
msgstr "回复 ID 无效"

#: includes/endpoints.php:272 includes/endpoints.php:293
#: includes/endpoints.php:369
msgid "Invalid topic ID"
msgstr "话题 ID 无效"

#: includes/admin.php:50
msgid "Last Check:"
msgstr "最后检查："

#: includes/admin.php:47
msgid "Message:"
msgstr "信息："

#: includes/admin.php:59
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: includes/admin.php:218
msgid "Method:"
msgstr "方法："

#: includes/admin.php:198
msgid "More Help"
msgstr "更多帮助"

#: includes/admin.php:225
msgid "Parameters (JSON):"
msgstr "参数（JSON）："

#: includes/admin.php:201
msgid "Permissions and Authentication"
msgstr "权限和身份验证"

#: includes/admin.php:30
msgid "Plugin Version:"
msgstr "插件版本："

#. Description of the plugin
msgid ""
"Provides comprehensive API endpoints for bbPress forums, topics, and replies "
"with creation capabilities"
msgstr "为 bbPress 论坛、话题和回复提供全面的 API 端点，并具有创建功能"

#: includes/endpoints.php:399 includes/endpoints.php:440
msgid "Reply created successfully"
msgstr "回复创建成功"

#: includes/admin.php:69 includes/admin.php:79 includes/admin.php:89
#: includes/admin.php:99 includes/admin.php:109 includes/admin.php:119
#: includes/admin.php:129 includes/admin.php:139 includes/admin.php:149
#: includes/admin.php:159 includes/admin.php:169 includes/admin.php:179
#: includes/admin.php:287
msgid "Show Example"
msgstr "显示示例"

#: includes/admin.php:38 includes/admin.php:43 includes/admin.php:45
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: includes/admin.php:14
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/admin.php:211
msgid "Test API"
msgstr "测试 API"

#: includes/admin.php:68
msgid "Test if the API is working"
msgstr "测试 API 是否正常工作"

#: includes/admin.php:229
msgid "Test Now"
msgstr "立即测试"

#: includes/admin.php:243
msgid "Test Result"
msgstr "测试结果"

#: includes/admin.php:196
msgid ""
"Test the API using the \"Test API\" tool above or an external tool like "
"Postman."
msgstr "使用上面的“测试 API”工具或 Postman 等外部工具测试 API。"

#: includes/endpoints.php:192
msgid "This forum is not public"
msgstr "该论坛不公开"

#: includes/admin.php:19
msgid ""
"This plugin provides REST API endpoints for bbPress forums, topics, and "
"replies."
msgstr "该插件为 bbPress 论坛、话题和回复提供 REST API 端点。"

#: includes/endpoints.php:361
msgid "Topic created successfully"
msgstr "话题创建成功"

#: includes/admin.php:12
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本: %s"

#. Author of the plugin
msgid "WPTopic.com"
msgstr "文派话题"
